坐左艇咁耐，騰訊而家先到價

屌同12年個價相差無幾

之前都睇過你的貼

巴打發達了，退休未

又貼倉
次次都見到果7股思捷

未，仲做緊新界牛

沽左手續費都唔夠

每次見到呢種帖都係見頂的時候
真係唔知道多謝你好，定屌柒你好！

我未到影響到個市掛

巴打 匯豐手續費多唔多

貴到出煙

0.25%做咩唔搵咩一通個d

1拆5

點解要遮住買入價同賺蝕？

唔太理想費事俾人笑

大户

咁即係只係想show自己個本幾大?

樓主你未免太幼稚

首先你開個post想威威, 但之後又話"費事俾人笑" 但其實根本成件事係你自己造出黎

其實你係咪覺得自己已經"成神"諗住我地會有咩反應比你?

其實wfc, 你賺到錢係咪會令到我有錢賺? 係既話我當然會支持你

否則你賺錢你既事, 你賺到錢仲要大大聲同人講, 仲要特登開post係你既幼稚

枉我晒時間打呢篇野屌人, 不過幾爽

有八位數

未拆前$258 ，不過本太細升五倍都冇乜用

隻1150幾錢入？放左未？

其實冇人想知你700賺定蝕